有無係加拿大uwaterloo讀緊既巴打？

如題好似無乜香港人係uw讀

係uwaterloo讀緊你legal studies
而家同班local一齊住緊
但生活習慣實在差太遠 打算winter term完約就搬

求相認求收留求室友

你依家住邊？
Philip st. 嗰d apartment? 我見好多都4,5間房一個unit

Fergus 不錯

嘩，竟然搵到有人同我一樣讀uw

legal studies 即係讀完做咩

Laurelwood

主要都係文職(banking - legal,compliance, hr), com sec, 或入law school

好似二奶命咁
點解唔直接讀law？

加拿大無得好似香港咁直接考law，一定要讀完undergrad再報law school

我都係uw legal studies啊

year 幾？

2

想入UWaterloo enginee

你系邊度讀緊書，如過系加拿大，邊間high school,我識人可以幫你問

同我一樣，我覺得有機會系hk club 見過

我hk UG engine

你話undergrad engine，報master

系你老母

tg me？今年九月嚟讀